以後對付催淚彈用鐵兜就搞掂

唔洗搞咁多花臣 又淋水又乜乜物物 仲可以重用
多謝黃大仙街坊

揚威國際

Push
又平又好用

一鐵兜搞掂,用水原來係ON9

本身仲好大煙 一CUP住就煙都無出

應該有用水淋熄呀話

唔洗鐵兜 求其一個桶 一塊濕布都應該得

真係無 一野cup住左

張圖個地下乾爭爭

愈戰愈勇

屋企好多平時食飯用黎裝餸

黑驚：屌你渣住個鐵兜 攻擊性武器wor

下次大家識做啦

鑊蓋有手柄會唔會仲方便

推

黃大仙街坊醒到咁

wow

日本城今次仆街鳥

係咪家庭主婦出手

推 好人一生平安

缺氧點燒
黃大仙居民救火智慧100

物資又要加多樣

好多街邊賣十蚊隻

之後可以試做其他碗碗碟碟

十大防具之首
防煙又得 做盾又得 得哂

一下就熄左

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

貴多十蚊 仲要帶一定數量時唔夠鐵兜方便

其實有冇人會考慮用Cold fire滅火器對催淚彈

向住催淚彈噴一下就ko

佢可以瞬速將發熱能降低 救火一洗

我自己屋企長期有兩支

呢支滅火器好誇張 又細支

Details可以google

你用呢支滅火器噴落自己隻手或身體佢會有層隔膜

甚至你用燒焊兩三千度高溫個噴火頭射落自己隻手都唔會有事

幾蚊一隻 分分鐘平過用水

到底帶隻碟落黎既人係咩心態

成本大概幾多

成本好似高啲

呢啲碟真係好平就有隻又易帶

冇氧氣... 好醒。食過夜粥

鑊蓋有窿

唔夠大呢...

高手在民間

滅火器唔易買 貴 同埋帶出街唔方便
但鐵兜平 實用 易帶 難俾狗砌生豬肉

街坊喺屋企拎落去就搞掂

走個陣唔要仲可以當飛碟射去D狗到

Amazon jp 10000yen支 700幾港幣

但係你現場買到10幾支都夠

但搵10幾個人 分散唔同地點就夠

因為可以秒殺催淚彈

諗住當飛碟比狗玩

我想睇巴打示範多d

即掃返10個8個

你google下先

好細支

殺蟲水size

網上大把片 都有咁既示範片

d清潔阿姐開個下會點

唔洗浪費水資源更好

仲可以飛出去攻擊

用黎沖身沖眼都要用好多水

再用濕毛巾圍住效困更佳

試下濕毛巾 應該都有效

民間智慧

下次搵個透明蓋睇住佢出煙

cls 好撚勁

師奶assemble

近排幾次睇好似街坊勁過FULL GEAR去示威果班

又方便帶

推，好橋

啱喎 冇氧燒唔到

頂，11號帶定幾隻落街

媽媽蒸魚用的碟 白裝

黃大仙人表示街坊好撚野

多謝黃大仙指路啦你地班廢青

睇到呢一幕笑死

銷售攻擊性武器，個logo 仲要黃色比例大過藍色

求其拎家具拆解黑警武力

其實要降溫先唔會繼續出煙
因為催淚彈出煙既原理係熱分解

之前唔係有巴打建議過用面盆咩？
但好似冇乜人理？
個道理應該一樣？

又遮又兜又囗罩又有刀又有長棍

果下見到真係呆哂
個催淚彈連煙十秒消失左

大家又可以進化了

用熱分散法可造成毒煙，也可用爆炸法或撒粉器造成微粉使地面和空氣染毒。

兩蚊店大把

有氧氣入到就可以繼續燃燒，要完全密封啦

push

仲要係日本城 好明顯係外國勢力

阿姐我煮飯比仔女食你班警犬都未出世

文宣要講呢d碟係平時蒸魚 蒸肉餅用
其實到底係佢地用過期貨渣d, 定係全球嘅催淚彈都咁渣

仲可以遠攻

I can do this all day

唔痛架咁輕

推 飛碟攻擊

愛國應該要去中國城

屌真的假啊？啲煙唔會滲撚晒出黎架咩

嘩頂好撚勁

7000

碟可以疊埋係重點
一個背囊十幾隻都冇乜問題

黃大仙居民讀得書多唔通話你知？
秘方

鑊蓋好多都有窿㗎
個碟好似密封啲

冇氧火會熄

但係啲清潔姐姐或者其他人一打開咪奶曬嘢？

香港真係一個好有趣嘅城市
好多低成本又實用嘅本土發明

黄大仙居民成功開發新裝備

幾百蚊一個催淚彈 幾蚊搞掂

Up

唔洗啦
無柄易於攜帶可以壘埋

經過個幾月我地變得愈嚟愈醒

我估計 凍左就唔會繼續出煙

點解可以咁簡單粗暴

有無片睇

呢一幕型爆了

仲可以當盾或者投擲物

順便裝碟狗糧落去比警狗食
啱啱好

有碟唔犯法架
只要隻碟高身d就得

平靚正
加上每個屋企都有 勁方便

不過重用要小心個兜太熱辣親

鑊蓋?

靚撚到

以後物資鍊會唔會有個鐵兜嘅手勢

軍事專家都收皮

係呀打撚柒你呀

屌 勁撚到

傻既先哂呢D錢,

媽咪我愛你。

Solly
可以回收下次用
$0成本

有冇片？
應該又揚威國際了

盾反

但可以當盾用
射落嚟嗰下已經兜住
不過難運輸咗啲

鍋蓋太大
cup住左仲有好多空氣比舊彈燒
細兜仔就冇呢個問題

桶可能氧氣夠多會繼續燒
濕布唔好用

分分鐘一次都未用都, 散水走佬果時就要扔,
700蚊支
一個鐵碟10蚊咋

外賣宵夜夠環保

根本係電影鏡頭
一個元秋打扮師奶
拖鞋 擔口煙 睡衣
行過
隨手一掉隻碟
講句
「挑～
行開

班狗肚餓仲可以用兜裝狗糧比佢地食

裝狗糧又得 滅煙又得 得咗

大家中秋節就黎到, 食完d月餅鐵盒識做啦, 好人一生平安呀

聽日買返十個八個

堅

到時比狗捉都可以話幫阿媽買兜返屋企蒸豬肉餅

聽日啲鐵兜就會賣晒

淋煙花都要好多水架
慳到既水可以洗眼

物資有item喇

笑死
入貨先

你又岩喎

隔住氧氣就得咁點解冇人用防火墊
又輕又隔熱
用完就reuse

黃大仙警署宿舍裏面啲人呢投擲炮竹啊所以呢上次煙花同炮竹，都應該關黃大仙紀律部隊宿舍 邊啲人做嘅

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

狗兜

黃大仙街坊

黃大仙街坊好野

帶埋碟落街 好醒

目的唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

分分鐘係休班消防黎
消防同宿舍都係附近

仲可以做盾

Pefect池

真街坊嘛，上樓拿有幾難

遲下連啲普通家品店鐵兜都賣斷晒貨

屌，香港會唔會變撚咗革命之都連普通街坊都識處理催淚彈

Push

無錯 話撚知佢入面玩緊核子分裂乜乜柒
總之放隻碟係佢上邊 佢就要收皮

應該係用熱力氣化 所以要凍左先唔會出煙

傳統古法

鐵兜又平又輕，方便帶

可能會用到空氣入面既元素
而cup住佢岩岩好斷到個supply

有冇片

痴撚線，同人講香港人學到如何撲滅催淚彈呢個冷知識，都笑死外國人

但其實好可悲大家加油，天佑香港

黃大仙警署宿舍裏面啲人呢投擲炮竹啊所以呢上次煙花同炮竹，都應該關黃大仙紀律部隊宿舍 邊啲人做嘅
黃大仙黑警宿舍有家屬疑藏有炸藥！

痴線 以後碟都係攻擊性武器

聽日開始請大家

「個個揸住個兜」

話撚知佢咩原理
Newton靠粒蘋果發現萬有引力
黃大仙人靠隻蒸魚碟 發現催淚彈弱點

覺唔覺得我地平時好蠢 點解c9咁醒

岩岩蒸完個肉餅反cup 落去

唔漏煙 好野喎

外星人隻飛碟？

加濕毛巾係入面降溫比較好

下次買幾十隻過去做物資先

用黎蒸過無數碟水蛋同肉餅
邊個諗到佢有一日要用黎焗催淚彈

想睇片

唔好買哂呀好驚無碟蒸魚

今晚84同721嗰晚一樣

台灣嘅軍事學家表示震驚

你咪講
師奶隨時拎翻屋企繼續用

陳師奶：
「軍事專家去食屎啦！

平到你

高手在民間 我睇到呆咗

用完可以再用 勁到爆

痴撚線

新技能開發！

可能係入面有一大pat肉餅係度
整熄左個煙

仲上淘寶買？

黃老太 百變星君

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

正式全民皆兵

我老母問我，咁用法聽晚點蒸肉餅

一人放低一個今日的教訓

用鑊蓋咪得咯，仲有個膠手柄添

雪糕筒都係勞師動眾過頭

最緊要都係快夾妥

又平又好用
最緊要係易買

又進步了

wts 真心勁

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

隔一陣打開會無煙走出黎？

咪傻
你唔知師奶識鐵沙掌？

喺啲鐵兜背脊貼啲平時貼手機殻背脊嘅環會唔會好啲？又易拎又唔會好似有手柄既鑊蓋咁大舊

原理咪吉野家邊爐cup住咪熄火

太重 鐵兜容易d拎

記得焊個手柄呀

智慧在民間

小心又禁售呀

淘寶禁撚咗未？

襯熱再蒸隻蛋仲得。

街坊係屋企附近有buff, 學唔嚟

買完記住比好評多謝支持香港

煙霧蛋

好環保

阿媽唔俾攞出街！

屌 好撚正
仲要係生銹兜都搞得掂

外國一早已經係咁做..

用碗囉，一鳩樣功效

三分鐘前
所有現場記者均受到警棍，長盾，催淚彈，胡椒噴霧近距離攻擊
有女記者被推低

金屬兜硬淨唔易爛 又唔重

狗兜，俾班黑警攞埋黎開飯啦

土法搞掂催淚彈 黃大仙居民好波

邊度有得賣？

各位手足 請睇下呢個post 確保全民戴好豬咀
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

片中隻蓋無窿，可以用

高身既當頭盔都得

咁厚當頭盔用都得

Y not both

平時玩開元寶蠟燭香，救火係勁啲

推

真係每次都學到野

黃大仙街坊打勝仗係好事！！

但各位
我地仲有旺角呀

請各位都留意下旺角有街坊被捕

(軍政府)旺角街坊被捕

7000蚊可以買幾多鐵碟用

嘉頓什餅個罐

推！！！！！

聽日落街買十個傍身先

仲唔怕tear gas

上海街大量

未食完

加多dull 係上面煎蛋

仲可以反返轉擺係地下冼死班冚家産

黃大仙居民好波

真係hong kong style
外國邊會用呢d兜

仲可以加支棍變鑼一齊打beat 上士氣buff

正

身為一個街坊 隨手拎住個鐵兜都好合理姐

會唔會一打開 就出晒煙

全民學煮飯

之前唔係有幾個post已經講緊
用鐵兜臉盤 對付 催淚彈
終於都有實用

煎pan 可攻可守

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

點解D LAH唔漏氣??

我記得事年頭一兩日, D台灣人都係教用類似既野COVER住

你又岩 個蓋會有呢個情況 重用唔到

錫紙盤會唔會平D

屌，銀咖哩好多呢啲鐵狗兜

原來可以咁簡單

真係100分
平靚正快

旺角有速龍追人啊 有人比人制服啊屌

家品屋

係咪同快餐店火鍋熄火同一個原理

本身喂緊狗狗

仲諗點解直播唔見有煙

鍋蓋冇得疊埋
鐵碟就唔同啦

雪糕筒入面都仲有好多空氣可以燒
肉餅碟真係冇得輸

路過

樂富杏林街永光堂開放咗比義士入

老母表示：衰仔 拎啲碟去玩係咪唔想食飯

嘩 又唔見你開post開既?

刀叉都生曬銹
好似冇人識咁嘅不過

push,黃大仙街坊ho ball

幾時充公埋鐵兜呀

既然咁多人覺得香港獨立太赤裸太難接受 不如改叫港人治港 當家作主

港人治港 當家作主就係香港人嘅共同目標

兩蚊店買番幾打

連邪教都weconnect

走啦
龍翔道大馬路
二百fg防暴跑緊過黎呀

be water要緊呀

仲可以用來擲鐵餅，做遠攻武器。

又可以隱藏，話買返屋企裝餸

如果入面搽油 會唔會好d

攻嗰陣好似美國隊長咁擋/飛個盾出黎
有催淚彈嗰陣就順手cup住佢
成個畫面出咗黎

Ikea好似有賣種活動手柄可以夾住個煲 又可以除出黎

唔避震

或者你試吓

過期gas係咁上下

咁咪拉哂d乞衣仲點收特首嗰500蚊

溫馨提示：重用小心燙手
最好用水淋一淋再拎起用

加塊海棉diy應該有頭盔六七成功力

有冇片睇

真係確定得? 大手入貨架啦

我有好多冇用

推呀屌第一下睇係笑左但真心平靚正

但係D gas應該都會走出黎

屌 有冇gif

黃大仙居民應記一功

高質街坊 推

裝狗糧餵狗有咩問題

笑到仆街

Winter on fire 烏克蘭人咪戴廚房啲煲煲兜兜出街諷刺政府唔準人戴頭盔

白鬼指揮官Dover(陶輝)到左黃大仙
連記者都諗住拉埋一份

元秋：今次仲唔證明到美國神盾局干預香港

下次物資站就成堆鐵兜

唔推唔係人

咁要cup幾耐先可以攞走

遲啲黑警連雜貨鋪都要守埋
我附近已經有4-5間

點會攻擊性武器 佢平時食飯都用開

滅火隊以後人人幾個鐵兜

鐵碟仲可以當埋路障，放係地下就得

屋企用到殘殘地果啲受唔受
反正擺係度都唔想要

似食盤菜個個盤，銻盤平好多

讚讚

有用水呀 之後先用兜 唔好誤會呀

極好用

面盆相對上好似大個啲個兜咁快

好正😂😂街坊智慧

聽日去文記入貨先
好似幾蚊個

聽日帶！！

C9智慧有時真係唔講得笑

勁
香港人智慧

放狗嗰時用嚟俾狗飲水

支持環保

月餅罐
細餅罐

「注意」以後除左鐵兜 仲有樣野要帶埋落去

我餵貓都係呢個兜

推啊 一人一鐵兜

早兩日仲話用雪糕筒再淋水之後夾走10秒就ko催淚彈個段片有幾百萬view仲好多外國人讚clever
屌你老母阿叔我一個鐵兜一秒搞撚掂啦成班廢青

屌好想搵窿捐

重點
輕，懢位！好過拎一支支水

要個地夠平先有效咖 推！

重點係點解會帶個鐵兜落街

作係一個食客，隨身帶一個好正常姐

btw我都想知

乞衣：又關我事...？

真心我覺得用呢招果個一定係師奶黎

梗係隔熱手套執起直接丟啦 殺傷力加倍

過份武力 ，嚴重傷人，保護家園。

用呢個可以jar jar聲

啲煙停到咩？

又進步左喇我地下次識做啦
黃大仙街坊好嘢

大仙顯靈

邊到有得買

聽日即刻去入貨先

有冇片睇好想睇

聽日去深水埗買晒啲鐵兜

輕過水多多聲先啦

銀包 鎖匙 電話 餸碟

屌早幾日仲係度討論用地拖定濕布
我突然覺得好撚羞愧

第一隻兜又耐熱唔會燒著
第二平時呢d鐵兜唔小心反轉吸左落張枱度都勁撚難先拎得返起
所以係對付催淚彈最好方法

快啲買，否則轉頭又禁售

有冇片睇下，黃大仙顯靈呀

借位宣傳

[前線請入］前線可唔可以比5分鐘討論時間自己？

師奶智慧真係唔可以忽視
食鹽多過你食米 原來係真嘅

環保 唔用即棄餐具

話說 有朋友提議過 用網球拍打走粒彈 又有無用呢 當同狗開場波咁撚下 work？

明天將軍澳應該會有好多碟出現

生活智慧

但TG 原理係高溫快速釋放份子，如果有人手多多執起隻鐵碟就慘，用水/濕布可以直接減少反應，之後拎開塊布都無事

呢d咪正宗食鹽多過你食米

好懷念

有新物資買

舊陣時好興自己整碟餸
去鄰居屋企一齊食飯

你估你係舒拉寶娃咩
咁容易打得中粒彈？

屋企人會投訴無晒d碟用，然後政府又唔比賣就好睇了

打得中都好
屌你等陣打左去自己友or記者度就仆街

之前有張相係咁做, 好型
搵唔番

屋企有好多

C9好撚勁勁

日本城已成軍火庫

鑊蓋太重，易比警犬追

平時開飯用嗰啲碟

可考慮用球拍，者回去

真係可以一下ko?

鏗下黑警個頭又得
光頭王阿那

Cls點解可以勁到咁

屌

月餅罐都得

推返比烏克蘭

頂你個肺我日日食飯見到既野竟然可以ko國際戰爭禁用既武器

推
人手一疊，任何人都係滅煙隊

我碟排骨呀

手擲式應該唔夠大去cup

用完仲可以DUM出去同狗仔玩飛盤

好有香港特式呀屌

用廣口瓶，便攜，輕，行動快，又冇咁易倒瀉水

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

呀媽碟淡過水既菜心

多謝黃大仙

推到全世界知！見到催淚彈係應該要衝

碟仙 顯靈

聽日邊度係戰場 邊度嘅街坊就識做啦
今日有巴打無裝都係咁
好撚型

咁不如搵個廁所泵
吸返上嚟

前面有人話鑊蓋
鑊蓋比較重、大隻
不易收藏 又唔可以叠起

佢個化學反應唔需要氧。。。

但個化學反應唔駛氧, 好似

實在唔使特別嘥錢買
每個屋企都有 蒸水蛋專用碟
每人攞幾隻出嚟

咁點解佢呢個又整熄到既?

係就要推返比人睇咁大個誤會

真撚狗

屌你貴啊

其實我冇睇呢段片, 利申先
講真蓋住粒彈係好早已經試過會漏煙, 所以先講最好有水浸住, 再閂樽蓋 (屌你浸實都可以照有煙出)
當然有個蓋好過冇嘅

至於點解今次冇煙, 我諗會唔會純粹粒彈真係咁啱燒盡? 有冇有睇片嘅巴打可以對斷下。

以為揸住有效嘅防具, 會害死人。

街坊補給點近啊嘛

幫推
推到全世界知！見到催淚彈係應該要衝

有撚頭
又可以做打狗棒
又可以做回收器

我話係連登開POST阿 7頭

膠
燒到溶撚埋

攞返屋企再蒸條魚先

加個手挽就 perfect池

我日日食晚飯都用呢隻鐵碟

政府係咪又要準備禁運

唔會點,因為一蓋好快熄,亦無野噴到出黎

黃大仙卧虎藏龍，又撚鳩速龍，無裝備都搞得掂催淚彈

好似蒸魚咁

X2

唔會一下噴走粒蛋？

中秋有好多月餅盒

窒息法搞掂催淚彈

仲可以用番黎蒸肉餅

鑊蓋會唔會太大, 中間有太多空氣俾佢燒 ?

衣樣呢？

會唔會鐵兜都變禁品以後點食飯

好波

受唔受到熱 ?

蒸魚嘅鐵兜

唔知呢隻不锈鋼岩唔岩洗

成本太高

鐵碟加到碌棍就very nice

唔駛咁複雜既, 個碟好地地, 又平, 又唔駛整, 直接用就係啦

有棍可以接觸少d煙，我咁諗

自己加個吸盤改裝

笑死

一個鐵兜加一條濕毛巾，可以短至幾秒。

黃大仙顯靈

自推

貼係背脊做手柄

全民鐵兜行動

用防火氈有冇得諗

10蚊隻街市大陸鐵兜

整長輩圖嘅好材料之一

不鏽鋼係咪有特殊化學反應先做到